求救，新機一入usb boot機就blue screen

ryzen2200g
adata 8g ddr4 2400
asus b350m-a
mx-500 ssd 1tb
gtx-750ti
究竟出咗乜嘢問題?

UP左BIOS未阿

新買個盒面貼住ready for ryzen 2000

頭先用WIN10 USB BOOT又無井BLUESCREEN...似乎係WIN7 USB BOOT唔到機...我隻WIN7 USB已用MSI SMARTTOOL裝晒D驅動.係咪仲有乜野SET漏咗?還是ASUS B250M-A BIOS根本唔支援WIN7?

B250M係intel BIOS

似windows 問題....真心裝個linux 裝去試下...
confirm硬件無問題....
用個linux or 另一部腦...down個最新既win10 iso黎裝

試咗WIN10 USB BOOT到係WIN7 USB BOOT出BSOD灰...唔通連個天都逼我用WIN10...

ryzen冇話過支援win7

新機就唔好諗 Win7 啦
你要 Win7 一係 Linux Pass-thought
一係 我係 Win10 VM Win7

Intel 8代 同 ryzen 只支援 window 10
要原因搵 m$

但係點解人地ryzen，裝到win7我就裝唔到，公平咩？

你唔柒識裝喳

去塊板個網dl個win7 usb tools啦
餵埋你食好冇

用 linux

就係做咗都唔撚得呀,唔係駛鬼上黎問咩

裝win10 咪得

話你尻你就嬲.話你番薯你又冇咁大兜